貓仔陣味

有冇人同我一樣都好鍾意聞貓貓身上啲味
唔係貓屎個種味 係一種好特別既味 好正好好聞

係咪貓肉香

好鐘意喵仔 真係勁可愛
不過大得好快

真係好得意 仲好似小朋友咁

差的野wor

啲

咪係相or相

麼牙

好鐘意隻貓啲口水味
好香

唔識野
屎眼先最香

千萬不要吸貓

回覆內容...

個時好香
依家成日踩屎

屌你老味好撚得意

日日都要聞幾次

介紹下，鐘意喵呢個專頁超好睇！

肉球好似米缸味咁

次次用花王沖完涼就好香

會唔會有奶味

我隻喵把口好臭
但鍾意聞佢身上陣味